認真問 點解唔係天下無難事 只怕冇心人？

呢句野我諗左好耐，有心嘅人可以解決難事，點解要怕有心人？唔係應該怕冇心人，怕佢解決唔到難事咩？

我小學都問過個fd呢個問題 但佢冇應我 搞到我覺得自己好on9

最怕有d有搞事嘅人阻住個地球轉

見好多網上解釋個 心 字 都係解做決心之類意思 咁佢地係唔啱？
想搞清楚